【有片－新書分享】戰勝恐懼，向海豹突擊隊學習有效系統

每個人都總有屬於自己的恐懼：公開演講，游泳，黑暗環境等．．．沒有例外！恐懼可以完全癱瘓你正在做的事，也可以激發潛能，助你超越自己。

你的最大恐懼是什麼？你會用什麼方法去征服呢？海豹突擊隊的五步曲方法可能幫到你戰勝它們！

書名：Mastering Fear: A Navy SEAL's Guide
作者：Brandon Webb, John David Mann
出版日期：7 Aug 2018

作者 Brandon 是前美國海豹突擊隊成員，後來更成為海豹隊狙擊手教官。退役後，Brandon 在短時間内經歷生意失敗，用盡畢生積蓄，最終更被妻子離棄。這一切被視為失敗的象徵令 Brandon 陷入恐懼。

利用在海豹隊學到的技巧，Brandon 重整旗鼓，後來更創立了達一億美元年收入的媒體公司。這是一個關於前海豹突擊隊員，如何戰勝恐懼個人失敗的心路歷程！

戰勝恐懼五步曲：
第一步：決定的意志
第二步：預演練習
第三步：放開束縛
第四步：跳出去第五步：清楚什麼是最重要